喂！

水哥

咪煩啦

水哥既名你都冇聽過？
你真係新黎既～

Brian?

嚴經理